818 叫帶gear post 係咪鬼？

著黑衫帶gear post又過千正評
和理非彩虹戰衣又過千正評
玩鳩我？

和理非主場嘅話，做咩帶gear去？
俾國際睇嘅話，做乜要著gear?
Be Water 不衝擊 去完就散，咁做乜帶gear?
想多人，又安全，做乜著黑衫帶gear? 想搏俾人拉，搏俾白衫係地鐵伏擊？

究竟係想818衝？定想多啲人去，再一次200萬？

嗰日大撚把鬼搏打交，將成個遊行變成恐怖主義又港獨乜乜柒柒

帶gear保障自己安全
都係一種表態

班狗癲起上黎撚知佢地會做咩 帶定傍身無壞

blocked

帶裝不戴裝

無裝既到時要人救仲死

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

唔好搞錯個概念先 gear -> PROTECTIVE GEAR 依家係咪連想保障自己同身邊人嘅安全都唔得？

帶定傍身冇壞 可以唔戴上身架嗎

聽日唔理勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
818口號！標語！訴求要比全世界聽到！
五大訴求！真普選！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

帶=有保障 有事可以救啲公公婆婆
冇帶=有事起上黎救唔到人重害到自己

不論帶/唔帶定戴/唔戴都自己決定 你地個人有出去集會就得

帶唔代表戴住

各有各做 不分化 不割蓆

每次我諗住冇下場唔帶gear嘅時候就會用到

自己有gear都應該帶
只備不時之需

可以不戴，但一定要帶

即係彩虹戰衣， “帶”定gear，有需要先 “戴”，係咪？

咁就合理，支持

唔好講鬼唔鬼 要問係咪完美做法

帶gear係預防突發事項
唔主動挑戰
被動應戰就得

唔喺帶咗gear就要衝嘅...

帶=/=戴

你都幾on9，帶gear一定要着？

人身安全係每個人既責任，冇人知聽日有冇事會發生，係呀，可能聽日真係會完全和理非，但係冇人知d狗，鬼，共產黨會唔會發癲

叫人帶gear都當係鬼，我勸你驗下腦